點解中大開始比港大拋離

自從文學院毒男入左黎就係咁
知咩事啦大家

文毒煲爆hku可恥